贏3球、輸4球、贏5球...

輸6球？

仲要全部都主場贏

主其他

仲要咁岩係主客主客

場場都大波

心水清

無買到

主 其他

push

-1

6比0 搏得過wo

仲差一球

我轟叻豬

有冇燈到咁準啊

主其他！！啪啪啪！！！

唔明曼城咁搏入咁多做咩 損人不利己

6了

中！

6-0

6:0

中左

唉 戶口無$

未來人

勁

仲有10分鐘點捱

下場咪要炒人7粒

唔好咁老定 仲有排輸

真係6球

好準

Cls

會唔會輸突呢

中

國師又中

再下場輸獌8粒

Ok 買下場車贏7:0

陣間入多粒

下場嬴7球

樓主

高人

下場識買了
上車不是夢

咁後場咪輸8:0

有冇買波膽

準到

完

做馬？

真係輸6球

樓主有時光機

下場贏7球
多謝支持

後場打我地最聯
等睇輸八粒

多謝樓豬 已經約左經紀睇樓了

cls

下場瑞典野玩撚完鳥
準備俾我轟炒7粒啦

果然係未來熱

下場買定7:0都得 多謝樓主

樓主睇樓未

俾人抄咗橋呃like喇

哇

係我唔撚忍啦
去佢個page踩場

多謝樓主
岩岩all in左
聽日準備拎住現金去九龍站睇樓睇岩即pay

咁易睇到嘅規律
好難一口咬定人哋係抄嘅
上Twitter都見到有鬼佬講呢樣嘢

有冇人買咗

下場作客贏馬模7：0 之後主場輸獌8：0 上樓了

手足好型

睇樓了

煲爆狗會了

小學智能測驗終於有價值

無手足覺得成件事好詭異？

....

係咪上頂樓

CLS

未來撚

邊個仲夠膽話熱刺無未來？

下場打乜

痴撚線p

馬會究竟點做

未來熱連未來都預到